集思廣益——-過年邊度有得洗車

如題， 因為番工搞到架車太污遭，攪到唔好意思揸去拜年

去公廁打桶水加支紅威寶自己捽啦

土瓜灣機洗有開

自己洗

油站冇？

返公司